巴西龜中咗白眼病，點算好？

佢隻眼開唔到 又唔係好郁 有乜嘢要注意

如果你自己有不明眼疾，又會唔會自己買眼藥水嚟滴

我問咗啲烏龜藥房嗰啲人 佢哋叫我用呢兩隻 我想知有冇其他嘢要注意

支眼藥水對初期紅腫比較見效
可能眼入面巳經有農 咁既情況有幾耐啦？
依家做既野浸淺水 加溫
Keep住26至30
同埋睇醫生

藍色個支係除氯
香港既水喉水好適合飼養水龜

應該有四五日

佢有無意欲食野 如果無睇咗醫生先好啲
利申：屋企隻龜早排都有白眼病

巴西龜養病keep 28度
腫到咁就睇醫生啦
盲㗎啦

好 後日去

拖耐啲會死㗎
白眼病通常係因為水質太差先出事
拖太耐會盲
盲咗就唔太識食嘢
攝食量低甚至絕食
身體變差就死
唔係初起
無時間畀你慢慢拖
你快啲搵獸醫
同埋keep住畀乾淨水佢

十幾年终有一病
我會帶佢睇醫生

享和
楓樹街
土瓜灣
自己google地址
呢3間識醫龜

記得之前有巴打試過
荃灣有間都唔錯
嗰次醫爛殼價錢唔貴

[緊急]我隻龜個殼好似穿左個窿

自膠
嗰個巴打係睇荃灣享和

唔係好睇到隻眼

Btw之前睇醫生問過
依個牌子嘅eye drops對唔嚴重嘅係有效
但如果太腫滴唔到對眼入面就等於無用

唔該晒巴打